Define C Meshify C H510

邊個好

Meshify C
散熱優先

h510

吸塵機不了

等緊 Define 7 TG 灰色， 不過機身成5x CM 好似好長

前板連IO線
清塵超麻